+++
date = "2014-12-17"
slug = "caterpillar"
title = "Гусеничка"

+++

я встаю с постели, а на подушке гусеничка. она быстро убегает, проваливается сквозь дыру в кровати и больше я её не вижу. через несколько дней ситуация повторяется, но я слежу за пространством под кроватью и успеваю её раздавить. после этого гуглю про неё, но в выдаче все буквы в её названии, кроме последней, закрыты символами \_

